可以點樣將手機嘅wifi分享比電腦？

次次想分享就要熄咗wifi然後用數據
有冇第二D方法？

藍芽?

一定要熄電話個wifi先分到啲數據比電腦啵